(求分析)她最近追我FB po

先利申一下背景:

同事兼舊同事關係，不過古今都不同Department兼隔好遠，冇乜碰到面

心目中佢at least中上樣，文靜type，工作時好專注。暫時知佢個人喜愛旅遊尤其日本。不過佢FB好靜，甚少update同畀like之類，可能只係CD Rom嗰款

事源今月頭小弟首次歐遊 (丹麥 & 法羅群島) 旅途上自己FB每日都貼一至兩po分享行程同風景相，色括放埋上Story度(即係限時24個鐘)

重點就喺Story度，我留意到佢咁耐以嚟第一次睇我Story的相，而且喺我po嘅第一張就看。之後我日日貼的Story相佢都差不多有睇，應該似係追緊我嘅旅行po. Story上有少量自拍，加少許chok樣，例如抱起隻羊仔扮想食咗佢咁 當然佢仍冇任何comment / like之類反應

講返，其實佢曾經喺現時公司度撩我傾偈，不過當時我自己怕醜到除咗淨係答是非題就再冇講嘢，可能已比咗個壞印象佢，覺我太cool，好毒etc.

有冇巴絲可以分析下佢現時係點睇我，我又有冇機會可以再主動搵佢交談。偈旅遊嘢會不會可以啱咀形諸如此類

睇個story就咁多ff
不嬲ig睇story除非係特別長否則就手指公㩒到底

2018年仲Facebook

FB, not IG

人地8掛下炸 on9

所以我話佢以前從未睇過我貼嘅FB story, 到我今次旅行就開始睇兼差不多睇曬我隨後貼嘅相

其實都係睇下個story姐………
幾廿歲人唔好咁多幻想

我見story就㩒架喎
毒撚真係多ff